對住一份冇前途冇野學冇意義既工最盡可以做幾耐

三個月

做左7個月，做夠1年走

又係同我一樣冇野學？

係，早走早著

窮..

依家撈緊乜先🤔

如果係啱啱grad 冇野學就真係早走早著

做緊份低人工 冇前景 日日坐係到hea既工
唯一好處係可以坐夠時間可以申請個牌

但日日咁坐連個牌都唔想要

咩牌來？

工程行業
坐完夠經驗
都怕見broad唔夠料過唔到

諗緊搵唔搵過份

啲工一係chur到仆街，一係坐足成日，想搵份正常嘅都難

clerk

除咗無野學同好撚忙之外一樣

2個月

三年，走左

一世

人工低過萬5既話 好hea都走啦～

之前份工同樓主講既match左9成
我做左一年quit左
Quit左之後仲迷惘
完全唔知自己之後要搵份咩工

高過都走 完全學唔到野 後生真係唔好咁快做依啲工

完全同你一樣
個個fd都叫我快d走
但我都唔知走去邊好
好迷惘

有冇諗過返工瞓覺，夜晚秘

0秒

睇你年紀同等唔等錢洗

你做左幾耐

點為之冇野學?

姐係做d野其實好無謂
重要技術野又冇得做

手停口停無得揀

我做緊第6年,,,,,,,由一入職就想轉轉到而家
自己又廢又冇料
又冇專精
又冇學歷
再者事實係香港地根本冇野好撈
20K以上冇樣精基本上好難過到呢條線

同我份工差唔多
除左冇福利同假少

睇你為咩
如果覺得轉工可以吹下嘅
可以做夠一年先走

係咩工？可唔可以介紹？

做aco 點睇

對於冇專長嘅人黎講唔錯
起碼年年加人工
頂薪三萬
第時其實唔止三萬

每日做手板眼見工夫既野真係好難過

可以係一日，亦可以係一世

如果個人係冇本事，第二三四五六⋯份工都一樣係冇前途冇嘢學冇意義

我都係
大公司，人工fg 來講好好， title 又唔差
點知入到去成日做d 勁濕碎野
剩低9成時間都係坐
幾乎冇野學

same

你又係得罪左老細？

幾錢人工？

Lm